khalid隻better算唔算係r&b？

有無推介類似呢type既歌？
個人好鐘意better, otw, call out my name呢種類既歌

melodic rap

旋律型說唱

竟然算係rap啊，呢個真係無諗過

鍾意khalid可以聽吓6lack, post malone, drake

大家玩嘅都差唔多，走旋律型，可以係rnb可以係hip hop

JOJI, Kehlani, Bazzi

Drake同post malone都有聽，但係都好迷weekend個種好暗黑feel既歌

聽下先！

JOJI嗰新album都幾暗黑！

係咪Ballads1?

係 不過都有幾隻係upbeat啲

暫時聽到slow dancing in the dark，幾鐘意呢隻

MV都幾正